祖赫特話一早估到哥帥唔用佢

講明話知道點戰鬥都無用，仲話唔會再返到去，係surplus of requirements...